連狗幾時先肯做野牙

簽名金剛棒list好能影響討論牙
阻鳩住禾睇新聞
波台班手足既簽名就唔同啦
賞心悅目

十卜樓豬

Lv.18 上校
個人簽名
____________________________________

十卜

夠你個洗皮撚垃圾